市面上有無d for notebook既尿袋賣?

如題
大約幾錢?
黃金有無? 網購有無? 我唔知用咩keyword搵

pd 尿袋 搵有usbif認證既就得

pd尿袋係咪一定要部電腦support usb type c充電?
我部機好似無

無就唔好用尿袋

巴打有冇介紹邊隻
見外國有啲100W可以叉到MBP2019
又話咩用盡上飛機安全範圍最大容量

最緊要都係 咩牌子既呢啲尿袋冇咁快幾十cycle就冇左最大容量

d點解for notebook
唔係n咩

有 type c 轉返圓頭嘅線買

邊度有得賣？
work 唔work 架
其實pd 係咩制式咩原理
notebook 19v 手機3.5v 點解pd 都用到？

點解唔買多粒電

內置

PD 有唔同channel 5V 9V 15V 20V A數最高5A

laptop 唔support 嗰個voltage既話會叉得好慢

類似呢d

最後只係晒錢.

點解

係咪即係有機會有一路差電但差唔起既情況出現

你插一定插到落去，可能有叉電顯示㗎，不過粒電都係一直減啫

尼隻可以？

電腦幫粒尿袋叉電